<resources>
    <string name="app_name">HydrateYou</string>
    <string name="title_knp_air_penting">Kenapa minum air putih penting?</string>
    <string name="explanation_air_putih">Air putih adalah cairan esensial bagi tubuh, berfungsi untuk menjaga hidrasi, mengatur suhu tubuh, dan membantu proses detoksifikasi. Selain itu, air putih berperan penting dalam pencernaan, menjaga kesehatan kulit, dan meningkatkan kinerja fisik. Karena tidak mengandung kalori,
        air putih merupakan pilihan yang baik untuk menjaga berat badan dan kesehatan secara keseluruhan. Untuk kesehatan optimal,
        disarankan agar orang dewasa mengonsumsi sekitar 2 hingga 3 liter air putih setiap hari, tergantung pada aktivitas dan kondisi lingkungan.</string>
    <string name="subtitle_perbandingan_kontribusi_hidrasi">Perbandingan kontribusi hidrasi harian setiap jenis minuman</string>
    <string name="air_putih_title">Air Putih</string>
    <string name="air_putih_desc">Kontribusi harian air putih sangat penting untuk kesehatan. Dengan konsumsi sekitar 2-3 liter per hari, air membantu menjaga keseimbangan cairan, mendukung pencernaan,
        dan mengatur suhu tubuh melalui berkeringat.</string>
    <string name="soft_drink_title">Minuman Ringan</string>
    <string name="soft_drink_desc">Soft drink adalah minuman ringan yang mengandung karbonasi, gula, dan perasa.
        Meskipun menyegarkan, konsumsi berlebihan dapat menyebabkan masalah kesehatan seperti obesitas, diabetes tipe 2, dan kerusakan gigi. Soft drink tinggi kalori, seringkali tanpa nilai gizi, dan
        dapat mengurangi asupan air putih yang penting untuk hidrasi.</string>

    <string name="tv_splash">Selamat datang di, <i>HydrateYou</i></string>
    <string name="tv_heading">Selamat Datang!!</string>
    <string name="tv_subheading">Masuk untuk memulai</string>
    <string name="tv_user">Nama Pengguna</string>
    <string name="tv_input_user">input your username</string>
    <string name="tv_pass">Kata Sandi</string>
    <string name="tv_input_pass">input your password</string>
    <string name="remember_me">ingat saya?</string>
    <string name="forgot_password">Forgot Password?</string>
    <string name="log_in">Masuk</string>
    <string name="tv_pengingat_minum">Sudah minum air hari ini?</string>
    <string name="tv_pengingat_panjang">Yuk, jangan lupa untuk minum air sekarang! Hidrasi yang baik penting untuk menjaga fokus dan energimu sepanjang hari.</string>
    <string name="tv_create_acc">Buat Akun Baru</string>
    <string name="tv_email">Email</string>
    <string name="daftar">Daftar</string>
    <string name="re_password">Ulangi Kata Sandi</string>

</resources>